港共近日為免費檢測目標數量降温, 咁所有市民就一齊唔洗去喇！

5OO萬目標： 唔再提
可能只做7日： 如反應不佳

全民杯葛免費檢測

500百萬

係5OO萬唔去

咁5去了

等佢唔使7日就摺喇

極相信唔會多個1OO萬人去, 督數除外
但專家話最多每日找到多十零個忍性武肺病人
但可能會花2O億？

你當120萬藍屍死架

藍屍咁享受被極權抽插一定去啦，插上癮添

上次簽名支持惡ON法話有35O萬, 你信呀？

係2千萬

好似之前屯門公國阿伯見到拿拿咁？取樣時, 高潮眼？

幾時香港有咁多地下人口？

聽講, 今次藍屍都唔奶！

地下人口有大灣區支持

香港身份證同護照簽發數字一直都係個迷嚟.

孟小姐都一人三護照, 屌

一百萬人當政治condom

500萬？食撚朦咗呀？

我一定唔會去。

真係太天真, 以為700萬減左200萬就全民會去?

傻閪先會理呢個非法政府

自暴其短
500萬沉默的大多數
300萬的國安法支持者呢

簽名國安法都300萬啦

港共最叻係mud？
誇大同督數

唔督數, 可能5O萬以下

港共成日都覺得支持佢的人係多數, 但事實唔係囉

鬼叫有個傻西市長咪

共剷黨本色 ： 吹虛

D街站無人, 加上遲開早收, 邊有35O萬簽名支持惡ON髮
農曆七月十四呀, 唔怪得正常人見會唔到, sor9ry

佢之前真係就咁減走200萬算數

除左返工 咩都唔理

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

有幾十萬已經好好

去驗可以拿14日假/wfh就得

好似某電台資深主持話約 7O萬

港共督數： 你都唔知喇

假陽性就唔止14日假期, 你要唔要試吓

Or插C眼

有根有據好難篤

登記住先，再考慮去唔去

想

唔叫公務員先？

你正流鼻水喎

叫左但唔公開, 同孝忠一樣

咳緊添

拉9你

果啲唔喺香港住架傻佬

3耳話無武肺病症先去檢測